海關關員2017 (2)

屌無人開

開左

海關關員2017(2)

如果有游泳章/沙灘章可唔可以豁免

我唔識游水

你個名咁熟口面 有考入境？

咪鳩up啦

睇完得啖笑

11月1 號完左體能小組 等email

直擊 好多人

成萬人報 真係唔係講笑

巴打加油

出左新聞 ？

大家請轉去呢到